Lexus啲車款每次小改完都好正

Rc f
改前：

改後：

改完個頭燈唔怕好似凹左入去有眼屎咁

Is
改前：

改後：

原本頭燈好似一個唔完整既部件
改完之後全部用番直線同其他線條吻合

如果買左舊款一定揼晒春

咁係因為舊款柒啫

其實要用同一隻色先睇到分別...

ct 同gs 都係

lexus望幾下就靚，日日對住真係有d視覺疲勞

IS款頭燈好似Honda DC5前後期
都係後期靚啲

好撚型

個鬼面罩點睇都咁肉酸

個predator咀睇左幾年慢慢接受左

rcf 改完真係靚仔好多

ct200h

我覺得lexus個grill 幾靚 有霸氣
你睇下bmw x7果個弱智鼻

唔計Nike日行燈
概本同BL5一鳩樣

車款係ok
但個招牌睇咗咁多年都係唔鍾意

新is 頭燈真係唔識形容
小兒麻痺咁

可惜ct得個樣
如果有ct300就正

等個樣夠啦
我行緊17.5km/L

換副2.0t入去已經好吸引，不過副時實變mk車

諗下諗下
其實有新嗰套2.0 hybrid都好

我都諗緊E部200H車

不過二手2012年 都12-3 萬
諗緊值唔值

凌志部is250雖然十幾年車，但到今時今日都好好睇

RCF track edition？

2012前嗰款真係靚好多